有無人識解簽？

岩岩係侯王廟求學業求咗枝簽，出到嚟係下簽雖然理解到佢講咩，但係未會講埋學業之外既野？

上google 解

識

佢講有奸狗搞你 要做多d 好事先會避到

利申：中文LV2

主公

Google咗都係無

問咩

解曰果度

但係未配合埋生肖先岩

好大獲
佢最後叫你快D拜祭張無忌

拜埋張翠山

有人會向樓主你求財，不過呢個人會作威作福咁同你求財。樓主應該點都會最後”借”小小俾佢，不過預咗冇得還。得閒作下福做善事還下神去化解希望唔好再遇到小人。

利申：個人見解，最好都係俾多小小揾人解籤

問學業就解學業，學業之外既野就另外求。支簽頭三名都係字面咁解，好簡單，都係講你無心機讀，身邊d豬朋狗友又無幫助，學業都係唔理想。最後一句直待飛龍過午鄉，呢句係講時限。龍到午係兩年時間，即龍年到馬年，龍過午就三年。咁睇你進唔進取，如果你進取既，今個月係辰月（即係龍），過三個月就會好轉（午月），的起心肝即努力的讀書，過左6月就會有好成績。如果繼續懶或心散就無得救。
支簽就係咁解，神明比曬提示，你唔跟就無法了。

等貴人
或者撐過呢段時間

超準因為得返今個月 所以真係要盡爆